港鐵又火燭 特西出公開信未

温暖😊

橙

佢轉左去九巴做

咁咪變左樓主死對頭

牙賓😭

特西查緊字典

陣間又當自己係波台出POST 錯字連篇出街

出都冇出

仲未入